\input{../../../main}

\begin{document}

\large
\teachermode\tagsmode

\setphysstyle{ГЦФО 10}{Серия Ш-02}{26.09.2018}

\libproblem{russia}{1985-09-2}
\libproblem{original}{kanat-vverh}

\task{ Капля воды падает в водяном облаке. Водяное облако состоит из
  равномерно распределённых покоящихся маленьких капелек с
  водой. Найдите ускорение капли. Считайте, что в процессе
  столкновения большой капли с маленькими капельками массы капелек
  присоединяются к большой капле. Также для простоты считайте, что
  капля всё время остаётся сферической. }

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
